有冇人知天凡近況點？

數浪數成點

唉，個時比佢呃左

仲同佢做埋

射左幾多次

想返深圳cow女

其實你幾多碎

DSEer

A1擺左hku ampb

仲呃緊人

講真，上次條深圳妹扑能左

唔比叫出聲，拍av咁

你幾時真幾時假

吊，真

佢同家姐一齊住

係佢屋企扑

勁能顛